美國已經玩完，大家喺時候認清中國先係世界的未來依個事實

不過放心，中國一定會帶領世界走向更光明的道路

標題打錯字
因為內心太激動， 世界終於可以見識中國嘅偉大

中國No.1

共產黨都唔知過唔過到今年
藍絲五毛唔好成日打飛機啦！

呢句嘢差唔多年年都聽到，我就真係唔知邊個打飛機喇

世界沒日的道路

超越美國年年都聽到

喺妓女呢方面，我絕對認同
走遍全世界僅有一兩隻係左近

希望盡快拆關，做個真正既中國人

無諗過美國會攪到咁係真
但中國算把啦 邪不能勝

習大大是最好的，中國萬歲！！！

燒媒之皇定係龍蝦之最

正啊 平日街頭見到既=強國人既氣質同行為都令人心生敬佩

咁你仲返去你個臭閪蚑那

連印仔都打唔贏既口交霸權

講左十幾二十年

對
以前讀書老師成日講
廿一世紀就係中國世界

成班共狗開曬ot

淘寶幾時先免運費呀

China Number 1 == NMSL

支那人民共和國

好嬲要食黃店幫美國加油💪

Block!